有無人最近個鼻同喉一直有浸血味

我有朋友最近都咁

大家要身體健康

Welcome to 鼻敏感

我呀。仲有喉嚨唔舒服，吞口水好唔自然。
check 過又話陰性

我成日都係

會後天突然有架咩

咁可能係扁桃腺？

我

我，有時上顎會好痕

有

屌 我都係
利申: 煙鏟